知唔知咩食物成日都好開心？

係枝竹
因為知足(枝竹)常樂

開心果

秒

唔岩呀

係咪五十年代既笑話？

當年泰始皇就係食住支竹同我講同一番說話

知唔知有咩成日都打開？

笑口

(笑口)常開啊

笑左 高質

係魚皮餃
有得畀人包！

Push